人地坐監返出來無野做，我就坐5年夜班12碼保安工作監獄，儲筆錢2025年開台式奶茶店

12碼夜班保安唔會炒人。

坐監咁。

我頂盡晒了，坐5年12碼通宵到2025年

保安勞動12小時

2小時車程
8小時睡覺

每日得返2小時食飯痾屎沖涼時間

保安唔似坐監似乜?

頂盡5年，呢5年好好儲錢。
2025年開台式奶茶店

點解波台會變成咁

你未計返工要搭車lo =,=

機場?一程無2個鐘都唔掂

九龍區，等巴士都3個字，車程半個鐘，行返屋企又3個字。

浪費網絡資源

日本都市傳聞：珍珠奶茶店成為黑道的收入來源 因為真的很好賺

發源於台灣的珍珠奶茶，早年起已在香港成為極受歡迎的飲品，現在更開始在歐美流行。但珍珠奶茶這種時尚、老少咸宜、甚至可算是跨地域、文化的飲品在日本竟然成了與黑道扯上關係的名詞？

事源於日本「Post」週刊在2019年6月17日發表的一篇有關「珍珠奶茶是黑道的資金來源」的報道。文中提及由於珍珠奶茶店的開業和營連成本也很低，也對員工沒有特別的技能需要，故受日本黑道青睞。例如，即使是品質較好的珍珠奶茶，成本最多也不過是30- 40日圓，扣除必要的包裝，也不過是總成本的一成，一個月的盈利更可達80-100萬日圓。

文中又提到當今的日本黑道已不再是只會透過非法生意而獲取資金的集團，為了分散風險，他l們亦會經營正當生意。所以員工和消費者也在不知不覺的情況下，成了推動黑道集團機器運作的齒輪，或甚是成了黑道的共犯。

在幾乎同一個時間，有日本漫畫家也在Twitter分享了其包含黑道經營珍珠奶茶的情節的連載漫畫，吸引了不少網友留言。
漫畫情節圍繞一個前黑幫成員由連珍珠是怎樣製成也不知道的程度開始到成功開店賣珍珠奶茶的過程。漫畫最有趣的部分大概是他的第一組顧客，不是珍珠奶茶的經常性支持者– 少女，而是六位黑幫成員⋯⋯

大約儲50萬

2025年我諗住加盟【貢茶】，大牌子。

做送水搵仲多啦ching …

50萬咁少
我有100萬咪可以開兩間

做懲教會唔會好啲

但夜更保安可以比你玩手機煲劇10 個鐘以上你唔講？

國難當前 請善用不推文回覆

夢癲咗？